點解當年哈林主持既「味分高下」紅唔起？

當年到依家都冇乜人講咁

佢主持美女徐晃喎

瘐澄慶架喎

嗰陣時應該冇人識佢???

講錯咗,應該係冇香港人識佢

我記得佢同瘐澄慶好似樣

點會呀...冇香港人識就唔會黎到香港做節目啦

果陣好多人識
依家後生無人識之後話果陣無人識

唔係靚仔

嗰陣嘅JJ 應該係top fit

衰在玩食物太嘔心

好過耳分高下既

做流星花園果陣班00後都唔知響邊啦

瘐澄慶太紅 風頭蓋過左佢

好似因為佢風格同瘐澄慶太似，所以唔捧佢
但唔知做乜連瘐澄慶都收收地皮

結果搞到哈林同瘐澄慶都齊齊收皮

所以話有個人風格真係好重要
撞乜撞名都好，千奇唔好撞樣撞character

做緊精蟲

啲人成日都話未分高下

咁幾時先分高下

From yahoo 知識

唯一高汁節目，有台灣綜藝老手過到黎教野，後面竟然一個都比唔上

當年睇覺得都幾好笑，唔差
但同美女廚房、奬門人嗰啲比少咗洗腦性